天水圍人對今晚凌晨發生既恐襲作出嚴厲譴責

事緣10點幾十一點收到風 天秀出事 有𡃁仔比人拉
即刻吹大雞落去幫拖 然後去圍署
初頭個白衫同啲警員都好撚串 又封晒閘 啲記者未嚟 串過馬撚
記者嚟到 即刻態度轉變晒
我哋就一路圍署 同要求放人
一路到凌晨兩點幾 突然有黑社會揸車放煙花 企圖驅散人群 我係親眼聽到同睇到 有阿Sir話救人先 先唔好理係咪PR野(屌你老母林鄭連PR都唔撚做啊
我想講呢啲係警察嘅基本職責
我哋交左稅 佢哋係應份
等警察做完佢哋應份做嘅嘢再屌冇問題
其他地方嘅狗 亂槍掃射 無差別暴打示威者
721元朗鄕黑合作 呢啲絕對屌柒佢地
但今次佢哋做返應份嘅嘢 你哋可以選擇唔好插咁入
衰啲講句 半人半狗 好過全身都係狗 真係狗啲嘅就會守天水圍啦
最後我哋同防暴警察談判 佢哋都肯放低手上圓盾及武器 和平散去
最後最後 強烈譴責黑社會暴徒 恐怖襲擊驅散示威者
我知一定會有人唔啱聽
利申:天水圍人

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

真係狗啲嘅就唔會守天水圍啦

係 屋企人去義載話陳sir第一個衝出黎救人

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

最嚴厲譴責

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

岩 佢唔做就屌
唔應該盲屌